Slam Dunk 男兒當入樽 (21)

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

[url]
[/url]

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵
3.

利申：係支那驚 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

屌 今日大吉中吉又1幣1幣

賣ac(神98,藤真98,三井100)(清田94,櫻木56,赤木42)冇人用板先勉強頂住先

三分潛232
板潛 140 有衝搶
留tg

利申 兩隻ac玩唔哂

支那驚邊有傻仔買嚟玩

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

今晚匹配場9成場次撞到光頭

近期3#大技 改廢左 干擾就狂炒 ，有冇人覺得?

比個光頭王玩鳩
打到第3個ot 贏緊2分 剩十幾秒 隻光頭王無啦啦5秒射出球干擾波(明明成場冇射過波) 又ot過

係自己果隊果個就唔入 人地果隊果個就狂入

傳奇 跌到王牌3 正啊

我趺一個階就斬倉止蝕

仲未中到高砂

我夠未

高砂比賽都呃到好多球

有冇人知宮益既優點係咩

5:40
出現超自然力量 角田撞開仙道 仙道個人穿過左宮益 宮益照射冇影響

2吉 2中吉 3大吉
一次過開終於中高砂

5抽中

新圖

8抽未中屌

其實有無考慮過改下光頭招大
10次有7,8次都比人block

4抽中
不過要用石買特訓卡真心搞唔掂

抽到都養唔到啦 一個禮拜買得十張
佢起碼要成 3十幾張先出到場

8抽中

連抽？

我冇玩開板。更加冇板潛。抽中都係擺入雪櫃

屌
升咗赤木夢幻勾手射5中1

6抽得7個幣

唔係正常咩

升套3級打底潛玩匹配其實唔使好多資源
又可以玩多啲角

有無人試過巴哈d 換acc
安唔安全

啲台仔乜料，啱啱單排，入場前講話會投降。點知成場真係企係到唔郁

巴哈多痴線佬，小心啲好。之前怪彈試過換咗唔啱，日日pm你又開post又醒

你選角唔岩人心水/無幫人搶

都幾惡死打舖機啫，咁都要啱佢心水先開得

好多台灣人係狗 大陸種 唔承認都唔得

間唔中見到,好多小學雞
心諗:我打機定你打機,打機簡咩角都比人控制

我淨係遇過細路仔，第一次遇到依啲咁惡死

好多真係小學生嚟
玩過場兩條友開咪講野 聲都未轉 好搞笑

諗住每舖都要必嬴陣，睇巴哈上晒腦

以前玩傳說已經練到好高EQ

點先扭到人，用仙道流川都扭唔低人。但經常俾人用呢兩隻扭低
利申潛能全3

你潛能全5咪可以經常扭低潛能全3嘅人

分開

咁簂我再抽下啦

[0課攻略]【灌籃高手 SLAM DUNK】資源分配與使用+角色推薦

2020年8月18日

D人係咪on9
你用隻長谷川 剩係識後跳射一招
冇問題 入晒又好L叻咩
你老母搶唔到籃板一球就三間
你其實知唔知道唔係剩係禁個制

Ching 你玩多排EQ 會大躍進，呢啲已經算好少事

我玩左好耐架啦 都係train唔到EQ
頭先嗰場 二條友自己有自己打
位又唔走 波又唔傳
其實佢地知唔知籃球㸃玩？

算吧啦，我試1c1pf, 全場都唔夠對面1隻金牌櫻木搶都係咁，隻c重要藍零王

明星場0 block 長谷被三井顏射見過未

試完一場爆升eq

試過svp都高分過所有人
但成場俾人三間
我忍唔L住做乜都三間
最尾佢開咪

我見過 我真係見過

就黎比牧打到想加入佢哋

好多人加入左比人打爆

依家好多頂投王長谷川
Block shot 只係副業，企定定射波先係正職

呢個真 反正有干擾都係2中1

點都整隻低潛底

升彈跳板真係抵玩d
起碼大前都有機用到

力量板暫時得赤魚
除非會出山王肥佬先多個用得著

屌 一打排位又出事
會無啦啦爆ping到170

個sever又唔穩番
本地優先配對有乜撚野用

冇問題嘅 但係千祈唔好覺得自己好勁

單排真係地獄 勁多伏 王牌V落到超級3

唔係支服都唔用力板啦咩

賣ac(神98,藤真98,三井100)
(清田94,櫻木56,赤木42)冇人用板就勉強頂住先

三分潛232
板潛 140 有衝搶
留tg

利申 兩隻ac玩唔哂

我都試過遇到呢D極品, 對家揀人先, 佢又冇叫幫搶, 我下面第2位秒禁宮城, 我見最下條友擺仙道,魚住出來, 咁我就pick 長谷村
佢就留句自私撚用魚住跟住成場唔郁/企籃底射波
我同宮田兩條友唔投降打到加時先輸

無貨玩家，中咗傳奇水晶用嚟換咩好本身已經用緊流川/櫻木/越野/赤木

... 無課玩齊遠板 近板 射手 小前...你啲潛......

你粒水晶都係留返住好啲

幾多抽抽中

抽咗好耐不過學位師兄話齋，無課嘅中咗都無用

升左冇辦法
同我都未玩到好高階
咁力量板都唔算好輸蝕

不過就覺得套潛少d人可以共用
就冇課黎講就有d蝕

暗改左好似

力已盡 屌你老母 明星場好多垃圾
日日玩五場都禁撚樣對我

打開底比人揀晒唯有兼職
但唔識外線防守練極都唔好有咩計

有無人每人只玩5~6場

感覺好耐未有code出

似淨係改左閃電頂投能力，後跳仲keep到以前咁，不過用得太明顯都係食block

永不放棄的男人
跑空位射呢啲廢柴先會做

睇下我嗰場。。。SVP高分到拋MVP添。。

有無人高砂有點大技傳波天賦 用完成日個波傳畀隊友但隊友會接唔到個波
好似平時傳波但隊友跳起咗接唔到咁

你慘D

得送帽流川可以一戰

個sever好垃圾

爽，出巔峰賽了，終於可以ban哂啲黑人僧嘅英
啲啊牧可以返去個倉到慢慢坐

阿牧唔玩巔峰賽咪得 繼續卡係下面屈人

巔峰賽唔係比多左個mode比你簡咩？
巨星一樣可以打番普通排位

上去打唔洗對咪得
下面唔關我事啦

岩岩睇左巔峰賽好似係第二個模式黎 排位賽繼續對到

呢個mode係比想打
比賽或者對高手嘅人玩
本身好似冇賽季獎勵

無計 一係叫你隊友唔好跳

又爆ping 垃圾驚想趕客

衣家係咪冇辦法攞到多一點歡呼個潛？

啲人係咪痴線，連續兩場都唔識壓哨，出遲一陣絕招係咪會死

冇，上次唔抽應該有撚排都冇，連支柱都未放落個箱

早排好咗陣，呢兩日又爆過

對面嘅三井/神識拉空助攻上藍2分

屌你自己個隊當自己一打5

赤魚都唔用力板，唔夠櫻木跳

歡呼我有未升，邊隻用比較好？

歡呼係牧大叔專武

痴撚線 一到夜晚玩就場場on9仔，洗唔洗咁誇張，排位當歡樂場咁打想點

頭先仲有場一開波2條友掛機掛到完，請問想點撚樣

夜晚真係鬼門關

用唔用力板都係唔夠櫻木跳架啦

每日8場 5場排位 3場組隊 日日如是

依家淨係打5場排位就算 廢事追排位 過下手癮就算

一季咁長 駛乜追

5場排位

打一場部機就熱+高PING
隻GAME又搞咩黎

無語
乜乜頭30 木暮
1vs 長谷 魚住 藤 in their faces 開大
唔扑你都對你唔住啦，單住咩隊友都有

上到傳奇全世界280以上潛
我得一套220一套180
點打

用櫻木囉，唔太高潛都用得

我最高250

我都係喎 除左玩底有時推唔贏 其他角無咩問題

底同三分都差好遠
其他就還好

第7抽 小吉 1幣

真係好憨鳩 早知唔點啦

但係佢最屈機既天賦係後面加中投三分命中

帝王傳加仲多都好少人用到出黎
高砂依招仲要搶到板先用
自已個面進攻緊唔入搶返板即攻仲好
守緊人地唔會出大技搶板掛

上季160上slam dunk

牧扮絕殺 吸人守佢 用帝王傳俾隊友都幾好

咁其實係你隊友戇鳩姐，你自己都話好似平時傳波但隊友跳起咗接唔到咁

今日又1幣1幣

可能一齊搶籃板姐

我就係一套三分一套底

練2分角色最平
一套打天下 黃色阻攻中投萬能插

中投sf/抄截pg咪一樣需求潛能

上季我都三分180 潛50 星
但上季d人邊有咁高潛

中抽 抽5幣

角田好屈g

你啱 睇真啲原來係一齊搶板

上分神器
對付鳩射三井/神隊友最佳方法
上季上殿堂個時靠佢

有冇人覺得lag到痴線都係show綠色

未必架，啲on9 仔唔知發生咩事避開你

當然有 更新一次一定lag一排

咁咪純幫佢撞人

不如開返同台仔排啦 反正都lag 姐係唔係主因啦
成日三排黎黎去去都係個一兩隊輪住打 打撚到互相知大家咩戰術

岩岩打左場 個神onon99成日唔等我都幫佢入到5球

同意

試過同一隊打Bo5

200潛單排而家20粒星

打面無咩所謂啦，有200夠曬玩

都夠既打落
不過成日比人頂投嚴重干擾絕殺再一check潛覺得唔抵姐

鑽褔袋 Rq6z34x6

thanks

9抽
1大吉
4中吉
4吉

系統比狗屌

屌10抽都唔中
16幣換咗個頭像同6000籃球幣

連輸 好想哭
心態崩潰

屌 load唔到入場係咩事,卡撚左係load 100%個個位

死server , 官方FB好多人一樣

提早6 7個鐘維護姐 無野既

佢唔賠多200石真係屌佢老母

射又射唔撚入，交波又交失，跟人又成撚日甩

莫雷拉 我屌你呀 仲有 4秒你清田同我射三分？藤真空曬
做緊乜撚？成場清田居然守唔住神宗 笑死人？ 跳扣都唔識

傳奇巨星 個人仲on撚99咁

我睇youtube見到阿神假動作射波
引咗對手跳起 之後再側射

我自己假動作射波 但唔比我側射
話我二次傳球

我想請教要點先可以假射波 再側射...

接完波未拍波就可以假射再運球
Ching 未打過籃球

巴打PE堂有冇打過籃球
你呢個已經唔係game既問題

正解：你肯定接完波後帶左陣波先假動作梗係唔能夠再側射啦
2次運球呀櫻木

瘦撚唔識打波

我去自由練習到試 難怪試極都唔得

呢度有冇巴打專玩SG果d教下路點玩，玩到攰

笑左
巴打冇睇開波？

唔該巴打

無呀
中學無打籃球
對籃球無性趣

點解有啲7頭高砂淨係識舉手
個底好似無人守咁

你唔係第一個 之前有留言問點解可以有人fake射完再郁

search 走步

單排地獄 傳奇跌返落王牌
玩game冇frd真係慘

連輸6場3場SVP日頭啲人正常好多，夜晚啲人痴線

唔關走步事，呢個係double

今朝起身返工打咗兩場，撞到兩個疑似掛機同按鍵精靈兩條友仔雙排，全場會係指定置射三分同兩，不過係赤木、牧同埋仙道。

屌高砂抗擾係咪咁撚高
吓吓勾手干擾到都入

RQ6Z34X6

RZCUG9YJ

我拎唔到有冇人拎到

更新後通行證的潛能箱唔知會唔會有雙塔奇兵

自損好似有了？

玩左2個月先發現原來流川可以做新手任拎
如果課金買流川會唔會好on9

會，用29888買算啦
上到去流川好小出場

1 on 1 幾勁

而家得櫻木同越野係玩得
有2個3分大潛能
係咪買三井比較好

自選先得廿幾抽
如果通行證個有就升級通行證

咁我寧願同流川組

已達最大次數，另一張已過期

有無人覺得更新左之後
中投命中又降左
本身打RK係咁空檔炒粉
自己去左訓練mode試中投
射左30-40球 得8成命中左右
玩清田潛能黃色全5左

想加好友

吳：隻垃圾game

顛峰賽係咪今晚六點同剩係單排？

係

更新完係咪又lag咗？兩場啲隊友瘋狂delay

有冇人收ac 兩季灌高 黑衫牧 有練高砂

玩顛峰好似會無咁大壓力
好似隊友同敵對都唔知自己身份

我嗰陣都錯過左

老公:係屋企做奴隸 係GAME可以做帝王

吳：帝王蓋帽

連續兩場爆ping

Code轉from巴哈

3G45F9C5

A3BTY2LC

7ZU2MECG

WXQBRNRV

U4D66JXJ3CCU

7TRMFHFYXFXY

XDJDWE6XYNDD

DD488JTXV4P8

AU9D5YXW

SUB37F2C37WD

YKAAA7MD3VYM

YTB2BYAY3K99

C9N3CLR2AV4F

Q7XEG6N2

RQ6Z34X6

幾耐之前
試5~6個 都已經最大次數

得最尾兩個唔得咋喎 上面拎晒 thanks ching

放ac 300三分潛能 滿天賦3井 藤真
奪寶134幸運值 好快可以多粒水晶 仲有3千鑽左右 仲有好多其他球員
想放1400左右 可議價

應該你換過

打左兩場巔峰賽, 第一場輸左唔知點解唔扣角色戰勳, 第二場贏左加左300角色戰勳. 好似幾好上分.

點解王牌已經全部香港/澳門/台灣籃球手
好難打

巔峰賽打黎係咪得戰勳有用？
同埋到季尾有個title？

最尾個稱號有屬性加

有咩buff？
我係FB搵唔到

佢唔會咁快同你講 總之金+7 銀+4 銅+2

有無個叫元朗偷波皇嘅係到？

得兩個用到 btw thx ching

好似係

想問下清田拉杆即係邊招？我搵唔到既

唔明你問咩

清田有無二段個d 技？

咪接球上籃既換手
有無答到你

屌你老尾，傀波俾d流川楓，空左唔射 要插個花等人mark ,再fade away / 上籃比人block on99

巔峰賽啲人都仲鳩鳩地
對面ban左池上 基本上話明你聽佢first pick係牧
都suggest埋隊友ban番牧
無啦啦走去ban仙道
巔峰賽魚猴高砂好搶手

因為當初大把人拎清田上分 之後奪寶轉玩阿牧
Ban左牧個個玩返清田

推一推

改完之後頂投4中1
290中投潛 抗擾+30中投+40
以為自己帶錯潛入揚 點知無

幾多潛都好，個system唔比你入300潛你都唔會入

好事嚟呀，鼓勵返啲人搵多啲空位，如果唔係個個靠高潛下下無腦頂投又話二中一咁樣，隻game都幾冇意思下

佢中投命中一定成日偷改
每次更新完 都好明顯唔同左少少

但自從開咗csl個vr 就係咁有csl cold call

如果係唔中既話就大家一齊唔中
但係對面花形係咁入

岩岩騎馬射箭空位炒三球

看啱啱頂完2球唔入
辛苦搓到有空位 點知都係唔入

用角田第一次輸
隻三井完全唔撚配合亂咁轉 一係撞空左竟然傳波垃圾仔
唔識打波返屋企飲奶啦屌你

打兩分上籃仲要傳波咩7都見識過 三井

花形3個空位全炒,咩事
干擾先入

空檔都易左唔入

玩清田連炒4球空位 個場即崩左
隊友都無再傳過波比我
潛能黃色5級

第9抽 又1幣 屌你咩 呃哂我d現金

用咩角

空位射波潛都似弱左同無裝一樣

岩岩3次空位中投都炒 搞到由嬴變輸

有無人lag機
綠色ping都lag....

根本就改左命中
睇下有無人得閒去試下去訓練場射100球睇下入幾多粒

對面潮崎狂入喎
唔覺有改

十抽仲未有高砂

換多5個釣竿就冇錢 再唔中就pk

咁都冇mvp

你地想測試邊隻中投
我得閒入訓練場打下j

咁得閒唔打巔峰

我呢d垃圾都未傳奇

放ac
主三井100 藤真97 池上100
210三分潛
有意留tg

今日update 完之後鋪鋪都lag 一兩個回合

如果用仙道

揀雙塔奇兵 /腳踝終結者 / 隊友信任好？
已有封籃同防守身位，其他大潛用唔著

你都賣左好耐下 不如去d買賣區宣傳好過啦 咁等 等到出年

防守身位好似無乜用

今日冇LAG

yes 打算換走
黎緊有個自選 諗緊

更新完唔掂

嶺峰賽 場場都係BAN高砂 牧 求其一隊有花形+光頭/櫻木
易贏過rank好多 加分又多d

邊到係買賣區??

自選好似冇雙塔奇兵 ?
俾我會揀空中戰鬥

今日更新完好似有.?

花形搶到咁多板
幾多潛？

如果你多玩中投(正路要) 應該幾fit

對面廢姐
我綠色有一半用抗擾潛

呢度有冇王牌階3分射手 一齊排等我用角田幫你開炮

thx

same

有都市傳說話125抽出果5個奪寶箱必出特潛自選箱
上星期奪寶黑仔抽到200先出水晶
啱啱122抽，等埋星期五，六，日免費抽真係出自選箱

不過我覺得到125果下高機率出，抽到100抽左右既可以試下

屌 今晚見到3次 櫻木+神+角田/高砂,場場被屌打,點應對好 搞唔掂

課長

光頭/長谷川 投籃封鎖lv5
隻手伸到無限長

用過長谷都唔得,不停咁玩碰碰車,對面識玩會係咁撞鳩你

用光頭 清田 池上跳過佢地
甚至用牧 第一下鳩跳再用大技隔都得

me2, 就係綠ping lag
鋪鋪都lag 兩野dklm
然後最後就係輸1,2球....

呢條傻9用牧成場零防守
只係識叫人盯人注意籃板 垃撚圾 大家睇路

流川真係毒瘤

長谷川/光頭係怕跑太快變左太近封唔到

五月尾玩到而家，終於100%

垃圾驚又爆ping連續兩場299

唯有用池上
企位要兩個人企係角田左右
咁佢一次只可以擋一個人

完全冇課？好佩服咁有恆心又唔受抽潛活動引誘

王牌階神 想搵角田組

好似上過傳奇，依家王牌2定1就玩到，不過d人真係癲

角田識撞真係冇解架 陸服個亞洲偶像團用宮益贏埋d7g

大師.200ping

0課靠啲獎勵升

打巔峰真係少啲on9仔 但成日都排唔到C位

高砂 花形 禁區舉手 對面如果得一隻櫻木
可以屈死

屌 7連敗 頹住訓

清田

玩玩下已經唔太想玩隻game
開始悶準備棄

所以我不停練其他人增加新鮮感

隻流川傳錯咗都唔知，仲係度on99狂㩒傳波制

荒木走去邊

巴打梗係打左過千場啦
任何有益，好玩既野太過量都會生厭

打到上目標排位日日解下任就算

佢應該係接受唔到個打擊痴左線姐
不過得番幾秒都唔守埋佢 eq咁廢

我試過125抽，中唔到

啱啱打兩場
台仔輸四分就鳩傳對面高砂
另一場三井對潮崎係咁鳩射
打閪咩

佢可能見到宮城衝緊過黎咪傳波啫

12抽仲未中高砂屌

又出多一點歡呼福袋 cap水

我31先中

抽中高砂後 你地d許願便條同緣幣會點用？
繼續釣同換資料卡好似好唔抵

岩岩打左場神奈川四大中鋒同場

換潛 留返啲籃球幣都冇咩用 而且又儲得返

無錯，籃球幣好易儲，留嚟擺太嘥，換潛最好

台仔綁左fb 換係唔係無乜保障

有冇人知個個連連看最後抽獎係抽咩

係，佢可以照樣用Facebook 登入
唔好話台仔，港人都唔安全

呢度個post 都推慢咗
code 都無埋

保星卡x2

台仔真係痴撚線,
用清田守神都守唔住俾人係咁空位中出,
叫換防, (本身我滕真守牧)
咁無所謂, 換咪換,
我守左2球神之後,
個台仔無啦啦又開始走埋黎定返神,
牧空晒入幾球又叫我人盯人

邊關唔知傳錯事，佢地最on9係本身對面有宮城高砂就好心拉到最落拖到夠鐘算啦

昨日破完，重點係你隻c要睇情況補，唔好淨靠外線個2隻守。

好多人去咗tg到傾

冇用 補完唔會夠櫻木跑得快去攞板，琴日咁樣輸勁多板，隻C出又唔係 唔出又唔係

因為呢個陣櫻會同角一齊高位pick，你未必行唔切番去。你隻c就要睇情況補，比到干擾馬上入番去搶。搶唔到板沒計，但你唔補，就一定輸三分。昨日打過一場隻c肯補+識補，打撚到神傻仔

咁應該係你地隻C勁 個場你地用咩陣

赤木，仙道，牧

師兄好癲 想知D資源點分配

差唔多一有鑽，就即刻換先道卡，不過都有用嚟抽咗幾次潛能。

仙

換藍潛抵 其他可以pass

把心一横 分解哂成套精準傳接V

轉做咩？好蝕喎

有冇link

蝕左1萬2左右
轉做彈跳籃板

唔計抽千4蚊人仔就100%到進階流川，不過佢本身都有活動送卡，同埋台ser 1pack點已經貴過人，活動都未必有好野畀你

2HEUDWA9

有無gp link

以前一開始玩越野，發覺升晒抗擾都係空位炒

之後轉玩內膝，重置晒做籃板彈跳潛
間唔中用返越野，發覺唔爭好遠

我早排都將6個全能後衛V+4個IV 轉哂,勁心痛

好撚好笑

同問

依度少左師兄share code😭

謝謝

轉咗隻藤真全3分潛，夠膽死一場入七不球
發現企定射無fadeaway 咁準

我覺得出左牧之後現階段成隻game悶左好多
雖然我自己都有打牧 但基本上打NG用下清田入下樽仲過癮
排位自己隊唔搶牧對面一定用 好多時想玩其他角色都無機會

呢排都冇比賽 又冇咩活動 咪冇code

牧大部份都On99咁
一起手就喺3分線出邊係咁Fake 夠18秒完
守佢都廢事

藤真依家廢左武功咁,
好食隊友
仲有第一球中投基本上都必炒

殿堂以上auw藤真一定要識計佢幾時炒同幾時入

只要第一球空位炒咗，第二球就8 成入，你要去2分炒一球空位先，咁樣你下球3分就會入

好多人因為牧而放棄藤真，但其實好值得投資，一黎下個Patch 會修正命中率，而且仲會出進階，巔峰賽都經常見到佢，依家強國多人用返

牧呢隻好多野玩喎
我用牧盡量唔主攻留晒能量做防守
戒甩濫A傳球，睇對手A用帝斷，封阻睇timing帝帽
淨係要分配能量用邊招大同用唔用到出黎已經唔易
呢隻野深度好夠有排先玩到最大高度
清田練到天花板又係有排玩

最怕tg小圈子

係，要隊友配合由佢炒第一球，當投資，個Pattern 太明顯

等佢下次更新就正常番

我隻花形第一球空位又係必炒咁

um...抗擾梗係唔影響空位命中率

但街場得牧多野玩但另外五個睇波睇佢插足18秒悶撚到

我意思唔係隻角色悶
巨星場 場場都搶牧
打NG又係場場都有牧
呢種悶

插足十幾秒 然後丟個炸彈比隊友幾秒內要射左佢 跟住比人扑左就三條線

巔峰賽就唔洗見到牧

花形干擾同空位好似無咩分別咁,
個系統唔知咩玩法

企正喺佢隔離都當空位
之後干擾佢又會入
係有啲Bug

睇Youtube 見到韓老爺用荒木一雄少用宮城
巔峰賽係咁SM 人
咩玩法

2入1

研究左幾日,
發覺單排搵隊果時揀本局PG, 就會無隊友有板,
揀本局C, 就會有人隊友用C

已經試過N次最後幾十秒領先1-2分,
就會有個全場都無乜大問題既隊友企撚左係到,
俾人偷波, 入埋最後輸撚埋,
但從來無試過調返轉

荒木勁野來 我個人覺得勁過籐真
佢有執波技 有速傳
假傳對面跳起仲會加隊友空位或非空位命中
然後呢隻野有身高之餘仲唔慢

到短櫻出佢膜會出番架啦

仲可以扮池上嚇下啲眼殘射手

你玩咪多野玩囉
5個人睇你dum波鐘

真有牧場波就會好悶 其他5 個睇住佢 所以有隊友用牧 我都唔會等佢 我打機無理由要咁樣就你 你就有得玩 我自己隻野就唔駛玩

你咩段位？之前聽個灌高講又係話荒木好勁
強國陸服果啲乜乜大神又係咁提佢

以為9UP

買晒成隊三浦台返黎基伴
仲好似加5點走動

三件都勁 係樣衰啲

我用牧同一般牧唔同
基本唔會不停A都到最後幾秒先出手
太危險
A一下先傳係陸服已經係咁俾人屌
同我隻牧夾過既應該知道同其他角色夾分別唔大
本身D人A係為左出帝3同fake低人儲能量
我本身冇刻意去儲一場至少開到6，7次大
有3，4次成功已經改變局勢（通常我用帝斷搶球權同帝block）
有時用到經常爆晒3格超必
夾硬衝入去強投玩野
而且你為隊波做到野（助攻，普偷，扑人，走空位入波）
本身D能量儲得快到痴線，刻意去A拖時間打亂成隊波節奏
根本戇撚鳩

係，我係為左光頭練佢，中投射手行列我覺得好勁

今季未有時間玩仲係王牌
等下個星期先得閒同fd衝上去
我啲fd都上哂傳奇殿堂

冇仙道用就放隻綠卡安田掛機
咁撚小器打咩巔鋒

越野空位射成日都唔入

睇上面巴打講流川係高階場好少人用
我仲係主力II成日比對面流川屈
諗緊課唔課返隻玩下
新手任miss左

本身叫小藤真，好似淨係無fade-away
但有傳波技
依一刻可能仲好用

流川垃圾黎 唔洗哂時間資源

頂 依家中圈互傳拖時間已經冇用 頭先2場都比人偷到，有場仲比人反殺

其實點解
空中漫步50%
有中投又有少量3分
轉身快有時又搶到板

流川識玩控波差好遠

高階場對面有牧既話屎都冇得食
又冇防守技能

流川由低階打到剛上傳奇都可以。低階用二段可無腦上分

1）2招入樽樓下阿伯都識block
2) 玩法食球權，功能性極低
3）進攻大把角色都識，人地仲有related 防守/傳波/籃板，流川進攻又唔係屈機，冇必要用佢
4）流川三分正常空位都未入，仲講人地會防守，可以唔洗諗

想射3分有3井/神，佢地都有中投
有時搶到板係因為偷雞姐，完全唔可靠

籃板王流川
匹配

流川籃板基本數值仲高過光頭

巔峰賽係咪打到某一個位個榮耀分就加得幾十分
琴日打都仲加300幾

可能巔峰賽個rank唔夠？

對面第一個揀魚住

隊友3 hold赤木
我都叫幫, 佢又唔叫幫搶

潮崎同木暮二揀一
我揀木暮算
點知對面就三井+神

到最後5秒落後3分
我都未開過大
我交比赤木, 佢竟然自己上籃拎2分
雖然我都好大機會比人守死, 但咁樣拎2分真係

可能係
可能要加多啲先有多啲分

想ban藤真多過牧
場場都輸隊友藤真
防守黑洞+送block機器

但我見啲高手都中意係咁A
一場兩三個帝王3
始終唔A就用唔到帝3

勁

我玩牧實chok下對位既傳控先，有場對面勁廢，我撚左5次帝3 對面好快投左，結論凡事攞個平衡囉

感謝

將能量用係得分方面我覺得晒左牧
如果好似你咁下下用能量放到係3分又好有效率
但我優先都係將能量放係防守端
比3分仲多係4分波

而且你老味fake低人呢樣野真係幾絕望
我成日爆能量諗住衝入籃低3個對家
諗住是但都fake低一個用下帝王速投消能量
A兩次都唔撚跌一個，明明已經290傳控潛

癲瘋賽解唔到日任同活動

邊個香港人叫豬肉小丸子
第三個位不放人出黎又唔出聲
之後先問人做咩揀隻底
入到場仲要唔郁

咁高潛都唔仆真係冇辦法 但係入籃底開速投依樣野好不智，我初初玩都聽人講入去撚中鋒，點知次次開左速投都跳唔返出去，卡左係底，比人block到傻閪咁

其實D人唔擺定想用咩人出黎係咩心態
唔擺既全部全家死絕啦

成班有錢佬討論牧

有留鑽實升到 我課左1單用剩3806 依家牧都62%
依家都用得但我基本上都唔會用 等到點埋帝影

有冇link?
main荒木想學下野

結論：巔峰賽邊隊有藤真=輸

所以窮撚打巔峰賽算

睇人姐

巔峰賽D香港人仲撚西過平時排位
落後2分仲有1分幾鐘投降
冇自己首選人用就HEA打用綠卡
一係就3號位唔放人出黎仲問人點解揀底

真係好多呢d人

打左十幾場有藤真得三場係有藤真個隊贏
仲要都係比人carry咁贏
隻隻角色都係睇人架啦
總有人用得勁
不過藤真特別多垃圾囉

不過空位都係二中一又唔怪得哂既
但係無人叫你唔準都拎黎用同射架

主力三分藤都唔好得去邊
主力得分都係被人block 臭
又唔善左右分波 食晒屎 清田 高砂都無運行

非正式統計起馬出手四次先拎到一次分
真心唔明有假射真傳都幫人刷到五個block係咩玩法

其實頂投唔入無所謂因為傳奇以上無咩空位機會，但遇到好多有起手空間就傳，人地跟到貼就射

藤真而家有Bug 三分空位命中率係

炒入炒入入

完場

一開波打個8比0 隻神就崩潰左
對面完全唔識防守咁

全部都唔係main c

因為藤真依家真係無晒生存空間
用荒木好過

On撚柒鳩 連續2場空位全炒，對面都呆撚左 完場5個讚 ，哂左個好藤真

仲用藤真

轉用荒木啦

其實我覺得牧拍藤真幾好,勁易有空位,但我全炒 2場加埋over 8球

幾撚時死呀d藤真
射射射得撚完未呀
另外兩個得分點空位都頂投
屌你老母唔ban牧都要ban藤真

炒兩分定三分 如果炒兩分 塞兩粒lv4穩定中投
個感覺準少少
三分就算啦 我今日連續兩球三分都air 都痴撚線
人奪寶 藤真奪寶 比官方改弱到咁 真係屌佢老母

岩岩我個隊友藤真狂入3分喎

連續兩場用角田 一隻3井一隻神都唔識玩...咁既人點玩3分射手呀

打咗兩場對面隻藤真都狂入3分喎

所有控球球員都係咁 唔係咩

炒2分,3分炒就正常既 btw我唔係用藤真,但個隊友用得幾好,好有sense

今日又冇鳩砂 得番6千蚊

對面唔識守咪入囉
藤真三分干擾九成唔入
空位射唔入不嬲唔屌

岩岩我用池上空位入哂d波 冇炒過
8球 100%

上面講緊空位炒呀ching 咪講真實感受

空位藤真三分準過兩分
如果用三分潛

你D game錢點洗 會玩到無曬
我完全無地方可以洗到錢

買齊哂d人囉
而家爭光頭王就買齊哂

+1...

我189 潛四粒lv5中投第一球空位fade away唔係好記得有炒過
普通中投就一半半

我直情係騎緊射箭近投都空位炒 on9

係咪最後升果場特別抄多D

近投係易炒過中投
Fade away最穩定

香港打機係咪弱智人仕居多？

打排位獲獲都配d弱智閪黎

近投嚴重干擾都要入啦

心理作用姐
要克服佢 愈炒愈要射

屌 就係晉級連炒三分 空曬唔入唔緊要 唔好兩下air呀大佬

翔陽三子個命中率真係俾隻game搞彎左 無論幾空 都係會炒幾球 見到人地空中射波都完全唔洗驚
有時反而連續嚴重干擾都入 好撚鳩屎

咪害人啦越炒越射
明明藤真有假射真傳做到下空位比隊友
做乜要變到三井/神咁

輸緊兩分 剩返2秒 隻牧都仲可以用一閃 係咪on9得濟

試過last shot扭跌人空哂騎馬唔入
心諗我轉用普通上籃仲好

正式宣佈 我隻池上空位中投係最準
實戰射左十幾球先射失1次

我隻池上用花形同一套潛反而空位2入1

隻仆街系統制裁

綠色ping疾疾下 ho ball

唔好意思 我想問下競技幣同特訓卡碎片有咩用？
我背包搵唔到呢兩樣野

雜貨商店
天賦商店

競技幣買普通技能卡，水同升階卡
特訓卡買角色技能卡
喺商城度搵到

十隻伏藤真十隻都係牧比人ban左先揀
不如佢地玩返排位算啦

屌你老母好撚on9
我用赤木 接個波未夠0.5秒 藤真就可以偷左佢 真係冇比reaction時間我

花形干擾 入得多過 藤真空位

有個躁狂藤真 game 名 886 唔知係咪連登仔
toxic到仆街又唔係勁，自己廢到仆街成日比人block shot 仲敢開咪屌
殿堂拎隻main出黎打顛峰賽仲低分過我

決定左ban藤真都唔ban牧

香港第7藤真wo 暫時

係隻game個設定，定節奏問題呢，點解個個都係有球權就Run and gun

長谷川頂投2中1
花形3中1
鐵木真 最多4中1

廢到仆街 自己係咁鳩射比人block
隊友少少犯錯佢就開咪狂屌
9成多排玩3分陣上分d垃圾

癲瘋賽仲伏撚過solo rank

換左14支魚杆仲未抽到

蝕左28000幣
雖然可以換番其他野

有咩所謂 抽中又要鑽石養
我情願要奪寶卷

係 有時對面d on9動作 笑到我仆街

我都覺
其實三分藤大潛唔洗用手感
如果打到咁順風 點打都得 跟本唔洗用手感運用
情願留番第搖擺人 王牌使命 隊友信任
個人建議
利申：手感3 lv

本身都唔諗住升佢

不過開頭希望幾抽就抽得中
開下4大中鋒個基絆咋

堆王牌2就算，但有d上季殿堂灌高玩到pack屎咁，清田快扣畀人block到傻都唔識後撒或者轉玩其他花臣

唔知點解
s2既清田都有d伏味

好多可能玩慣多排上去
冇玩開單排既人個種準備執屎既意識

荒木不嬲唔差
中投穩定過藤真
講真藤真打巔峰未必有佢咁好用
起馬有招大技可以穩陣拎分先

藤真依家中投無佢咁穩陣 成日空位都唔入
係無三分能力咁解 但打巔峰夠穩定仲好

用荒木你唔會係第一得分點唔會鳩射
用藤真堆人成日覺得自己要得分咪係咁炒係咁比人block

荒木最好空位先出手
佢頂投能力有D弱
但空位真係好穩陣
做第一得分點要頂投能力強先得
我覺得花型仙道流川算係屈
一係就玩入樽角色 清田 高砂都唔錯

屌你老母又遇到垃圾牧累輸排位
係咁比三井空位射波 識唔撚識防守架

同意
用完都係二中一(空位)
打十鋪先有一鋪會連入幾球

利申 手感lv4

改名
選阿牧便掛機

仲諗住話衝傳奇
第一場就極品 防守唔到三井 大招淨係識出強投既牧 我屌你老母呀
利申：我守緊另一邊既木暮 好想影分身一個守兩個

好撚嬲 兩張保星卡咁就冇左 仲諗住拎黎衝傳奇
藤真狂沖入去內圈比魚住扑 隻赤木係咁比人入樽

賣中鋒ac 271潛 高資源

晉級局全極品
第3場就冇板 睇下我單花形贏唔贏到 隊友仲要三井藤真 打定輸數

果然一堆垃圾 藤真放宮城投勁多空位 點解同隊親都唔識守 晉級局3次可以輸哂
有時真係唔係話想屌單排隊友 但真係頂唔撚順

下場再輸我del撚左隻game佢

你冷靜d先

玩過牧唔想用其他PG

輸7贏1

牧打唔到巔峰

成日都排到要我單板花形 我阻攻唔撚掂呀師父

睇黎我單排真係唔夠班上傳奇
選錯時間衝排 排黎排去都冇板 垃圾匹配系統

有冇內滕？
通常我用內滕做阻攻+協防，寧願放棄籃板
花形一黎唔係咁好搶，二黎太慢協防唔到

練櫻木好過啦 無板個陣局住出櫻木包無人同你搶
潛能要求唔高又易玩 混分神器

加油

有冇人同我一樣見到有人用三井/神一開波幾球比人嚴重干擾同扑都照射就會即刻拎波去角落頭投降

玩左兩場村雨覺得好撚勁可能明星無咩人識block
不過一場炒兩次樽可能係我得通用小前潛

根本我就唔想玩板 我想有雙塔果陣先出花形打空間陣

唔想打了

死守一個陣 永遠上唔到分
隊友唔會配合你
除非你多排

你排個陣選要玩sg 就會有其他人玩板

冇
隊友：輸緊幾十分仲咁搏命打
赤木：仲有機會追上，仲有機會架
好鐘意漫畫呢一幕
細個覺得入樽誇張，現實真係有你呢種人
最討厭，無論考試，捉棋，打機，打波
未到最後一刻都唔會放棄
game入面咁多你呢類人真係奇怪
明明入樽呢套漫畫咁熱血叫人永不放棄
你班契弟一開波打得唔順少少就發動投降
落後2分又投，同原作既精神意志背道而馳

落後2分兼球權係對方度淨返最後5秒
都可以試過反CUP人
我諗玩左一千幾百場既巴打都有類似經驗
但如果你玻璃心頂唔住覺得冇可能追上
你就永遠都冇呢個機會

而家係個系統唔配合 我係唔想打單板 因為我知自己阻攻廢呀 本身我都唔常出花形 係頭先十場有5場要我打單板

其實呢度多唔多冇乜睇過原著既巴打玩呢隻game
為玩而玩
我諗100個裡面應該得2，3個吧

咁無辦法
阻攻本身就係隻game既實力一種
練唔勁上唔到分都正路

我上季差啲上唔到殿堂
最後用安田+村雨上

所以我會上網狂睇啲block shot教學
搵到block點練得多先夠上傳奇甚至殿堂

想問下仙道件衫加傳控好定中投，抗擾好啲？

牧加藤加隻底其實都幾難輸

有啲牧舞完10秒之後
技又儲唔到，又拉空唔到空位，又扔個波比你想刷助攻
唔入又3間你

之後見佢fake底人又用唔到帝3，守人又冇用帝blk，帝偷，我都唔知有啲牧玩緊乜撚野

同意，少少唔順、輸緊幾分又投降，講真咁嘅玻璃心態，玩game 都只會激親自己。

試過輸12 分都反勝到

Mentality 真係好緊要

應該一堆夠保底既開始拎出黎玩,
之前無咁多人用

block shot易練,
但板真係難搞,
成日一場屈人機,下一場又俾人屈返機

嬲還嬲，但落到場應該要博盡，輸幾球又唔係冇得追

set左不投降
只有自己決定投唔投

我唔知係咪形住...有時試過投降但唔成功, 運氣即刻好似會好d, 反勝機會會大增所以有時你不如當隊友用呢個策略可能會舒服d, 但當然最緊要投降不成後佢地唔係掛機/亂投.

痴9線 都唔係順唔順問題
你拎住隻3井 俾人干擾 Block Shoot
連續幾球都係咁
入面空哂都唔交
我打黎做乜9
樓上個班係咪用開 3井 9射
你肯傳一兩次 我唔怪9你
明知人地 2個Mark你 都不停挑機 要射到入為止

三井同神不嬲都係咁，見親係隊友都有啲驚驚地

上面個堆永不言棄畀人入到1x:0都唔投話儲經驗，畀你試下儲2打3嘅經驗你又屌番人，唔係好鐘意話儲經驗咩？

D 3井 唔係志在贏波
輸冇所謂架
仲之實有1 2 場波 人地唔識 mark
入20分 贏波靠佢 好威豬

你唔投 我咪行埋一邊 俾哂d波你射 任你射

估唔到有咁多人會陪啲黑洞繼續玩
講真現實打波有人咁打我都會幫佢執波當練波
隻game未有潮琦池上呢啲出黎果陣都話有得打下
普通干擾當你三四中一
依家你表演比人黑臉加多個人扑你都繼續射
我仲點同你玩

屌拿星，試過用牧隻三井被三個mark都唔傳，之後隻赤木走黎屌我

賣無綁ac(神98,藤真98,三井100)
(清田94,櫻木56,赤木42)冇人用板就勉強頂住先

三分潛232
板潛 140 有衝搶
留tg

利申 兩隻ac玩唔哂

其實突然好有耐性果陣隊友又搶到既
會係唔係都傳比佢比佢射
每炒一球就講好球
試過咁樣佢會唔好意思開始傳返個波出黎

呢啲三井/神 你唔做啲野撚佢 佢下場又係咁樣打只會造就更多受害者

當然郁啲輸幾球兩分就掛機果啲仆街係度都順便係要屌埋啦 熱血反cup真係最好玩

問過我打鐵王越野未

阻攻唔係剩係玩板既責任
依隻防守game黎，唔練block shot上唔分都正常

依d贏緊我都會投降
唔好再比佢出黎害人

我打開中鋒，S1 S2 都上到傳奇。玩單排間唔中係會有鳩射三井、神、越野，遇到就講句"多傳球"、"多配合"。試過幾場輸緊12-0, 9-0 最後都可以反cup, 遇到癲佬隊友、打晒逆境波最後都反cup 先有滿足感。

我通常照講別放棄別在意放開投
不過我叫放開投其實唔係想佢幾個人前面鳩射

係當鼓勵下隊友落力認真少少玩

最多最後完場前先比番三間佢

人地好落力好認真三個面前都起手

懶閪魚住突然勤力走出黎守都唔醒水

打排位夾赤木
赤木唔會傳波三分線外係咁轉身入籃底
之後射波比人block
我係咁叫佢多傳球佢就嬲個表情
比人block左4次終於入到球就係咁比心心
之後掛機

有啲3#係咁，兩個隊友空晒都夠膽死唔傳，夾啱射埋去我自己用神，見魚或光頭埋嚟包位都淆低唔射

咁有板都會玩落去既 佢炒幾多個板搶返幾多
好底難求 冇謂因為1個鳩就搞到另一個仲想玩既灰

我反而見過啲空晒死都唔射，回傳比被捕晒位嘅隊友

一次都算成場都係咁真係慘過食屎

呢啲cls唔知邊個踩到佢條尾

依隻game真係一個9咗就好難起返身試過無數次隊友追返平手，9緊個隊友繼續亂玩

依啲人真係食屎大，空晒比你入兩分都制

*唔制

依啲就算輸都叫有得玩下enjoy過程 似終組隊game人人玩法好難同你心目中一樣
但係三分獨撚人人得而誅之

講真唔係想踩香港人
但真係得香港人會一唔開心就掛機唔打直頭放棄
台灣仔最多開咪ON9亂屌人
但都會照打

所有online game 唔入香港公會，兩登公會更加係毒瘤之中既毒瘤，寧願冇會都唔會入

咪一撚樣

花枝丸咁大個人板你都唔講

有冇諗過咁樣贏左會令條友覺得無問題場場keep住咁打
害左千千萬萬個其他想玩既玩家

屌又爆ping 係咁200幾MS
又比人鬧我都唔想

比人鬧就更既

癲瘋賽個idea真係幾好，對平時單排開既人，係應該給予多d獎勵。大撚把灌撚高手，全部係單排雙排打上去，d功值高撚到
岩啦，而家贏一場癲瘋加300，你d多排撚繼續打排位幾十幾十分咁上囉

昨日打癲瘋，隻人由top 70升到top 10平時淨係單排

花枝丸咪比大把人屌囉
樓上仲有D人附和緊唔HEA打即係鼓勵人玩神三井
講真我上季上到灌高有邊隻神同三井唔會比人BLOCK
呢D角係玩爆發既
我真係唔信全服頭幾既神就唔會比人BLOCK

有時覺得隻傻閪game都幾冇意思，屌自己就炒三個空位，裏面條冚家剷我波波都干擾到 ，佢就照樣連入咗六波干擾，玩撚咩

潛能幾多

咁你就咪淨係踩香港人啦

翔陽三寶基本上第一球必炒

冇計
update之後遇西人既機會率高左好多

真 抵佢地4強都入唔到

自己就240 對面條冚家剷就唔知，但係條友淨係射第一波個陣已經係干擾入，第二波又係嚴干入，我心諗屌你老母啦咁樣點防吖

反而臭閪牧同高沙點射點有，翔陽隊真係收哂皮

我成日覺得跳波嬴個隊第一球係好撚難入

我話鼓勵人鳩射渣wor
我自己都係main 三井啦
依家講緊個堆唔同隊友夾波自己鳩打堆垃圾渣
上到灌高有三井無pick球球企定定頂投？
我s1 s2打咁耐都未見過

完全認同, 再加上可以ban角, 從而增強自己角色既能力(如ban牧後可突破)/減輕自己防守既壓力(如ban高紗, 唔洗3個單排即時夾點守3段), 所以而家單排係巔峰賽玩開心好多.

無論玩咩角
死唔傳波自己上個堆都死返去玩人機算啦

單排三大必遇弱智 排名不分先後
三井 阿神 木暮

四眼係明星都已經冇咩見過

都有 多數識玩 唔會亂黎

四眼仔少咗好多反而痴線三井就多得好緊要

對面用神,
隊友池上俾神WIDE OPEN

仆你個街突然多撚左咁送頭流川,
守又唔撚守

今日d人好撚癲，一場頭2pick 猩猩同牧，第3pick 櫻木，佢有仙道 四眼都唔用；第二場 馬嬲 3井比對面block到傻閪咁

咁就冇左2粒星

球到佢手必定出手

想問下係咪每隻角都會出兩個限時禮包

上面話永不放棄班撚樣係咪本身就係要兩個隊友汁波個d含家產sg?排撚到你班傻閪睇兩三個來回就知可以放低電話啦

好撚同意 只要見到d 3分傻閪打幾個來回，你就知道，這件球賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。 夠鍾下一場

翔陽三傻幾時先可以翻身
三隻都升到100%叫我情可以堪

時間會淘汰班傻鳩
但都有識玩既射手 三井可以狂秒地板球
啊神可以拉開空間草能量大技射印記
根本射手工作係打到尾都打唔開差距
後面就用大技接管比賽

話永不放棄班果班撚樣仆街死啦,
一係就長期組隊無撚打單排既離地撚,
一係就自己就係果條自撚私鳩射既冚家剷,
一定無撚試過連輸十幾鳩場, 場場都痴撚線隊友.

神開波第一球開始就係對手面次鳩射射撚到最後一秒,
佢個雙排FD如果搶到板就俾返神顏射,
仲要屌返我轉頭呀屌你老母臭閪.
投又投唔撚到,
睇你地2個係到練波呀?

唔係唔比你玩三分 又唔拉空位又唔等pick空哂又唔傳 大佬要鳩掟插下花先啦 大大隻潮崎係前面你就咁fade away 真心好難同你玩落去

玩射手要高潛能 洗左咁多錢個個都想做英雄
低端就係咁 雙排想街人做執波on9仔

真係形容得好貼切
身同感受

連輸10幾場
場場都有你份
利申：冇玩射手

預算唔高 收隻三分藤and三井玩下

真係
仲有啲會屌鳩返你搶唔到板
叫你 注意籃板

單排就預左要拍ON9仔
如果有隊友係廢會忟好合理
但如果因為咁而發曬老脾搞到自己成日心情唔好
我勸你地玩返匹配
咩GAME單排都係咁

收中鋒 / 仙道

用三井打2點解唔用牧😂

所以撞到堆on9仔又唔投咪放低電話飲下水
得閒就射下三分
激下班撚樣好過比班撚樣激
後三我拎星一定易過堆傻閪

貪佢有時有得偷雞射3分
同牧得3x%有排都未升滿

正路勁既阿神三井 頭幾球一定要試試水先
唔掂就要轉打法 交波比隊友得分

高砂二段都好垃圾
牧就真係ON99 既 空位必入
干擾都2中1左右

隻game可唔可以俾人重置天賦
櫻木自動補籃伏到on9

牧上場5-60%就得 如果你冇點錯

櫻木潛要求唔高咩？
Lv3都夠搶板？

輸緊三分搶到進攻板自己補入

口臭到仆街

高砂入樽開始成日自炒

櫻木潛能要求算係板角入面最低啦

應該點咩天賦先

[url]added 主花形副櫻木明星2 夜晚玩[/url]

我跟緊呢佢

好多呢啲痴線佬

有時籃都炒埋, 明明隊友企緊空位3分

9成炒…通常要搶多次板

有咩問題？
花形 長谷都係好好用

今日撞到隻臭閪牧 ，我同條撚吊對位，條友射左八波，八波都俾我干擾到，條友入撚左六波 ，自己連隊友就空位四連炒
果下我真係想車爆部手機佢

好認同見到鳩射三井/神
真係唔應該仲同佢永不放棄 幫佢執波
射手開頭試一兩球 睇下對手防守點其實可以
但有啲個波係佢到 基本上就射岀去 呢啲真係唔使玩

兩日跌撚咗15粒星，而家已經輸到冇所謂，依家再撞到啲濕鳩鳩射隊友，阿叔就直接送佢落去，三波鳩射唔傳唔合作，直接中場見，等汁波啦班契弟

9成入都算，問題係佢得3-4成會入，唔係下下都搶得番架

點解可以咁多時間

15 場差唔多係我一星期既排位場數

連輸十幾場有冇諗過係你問題我就真係未試過，最多都係連輸四五場就贏返

有條傻鳩玩三分仙道 成場入得一球
玩左1000場 天賦滿 潛能200, 唔得就係唔得架啦
檢舉成功左

大家巔峰賽勝率如何，貼出黎討論下

有次同friend雙排拍佢，條仆街玩牧fing嚟fing去去到最後幾秒先掟個炸彈埋嚟拆，打到分零鐘輸四分條撚樣就開咪屌我哋廢，自己行埋一邊唔郁鳩射三分，真係好撚低賤

永不放棄係對正常隊友果時先岩用,
唔係結果問題, 係過程問題

有時連贏十幾場,
都係撞隊友同對手

其實真係最緊要多d變化

神果d又有快傳
人地二夾一你， 隊友實好易有空位
除非個隊友又係唔走位

過程問題呢句真到
贏左都唔開心
見到堆仆街輸反而仲開心

個ser好一排又廢番

玩癲瘋賽開波唔夠一分鐘對面直接投降
仲有三分鐘輸八分點都夠時間追啦

想知d技能多d

之前po過哂gif了

點守外線,成日玩仙道都守唔到神啊木暮
成日被人fake左右變向跟唔到
但係玩赤木守灌籃近投都還好

買隻光頭玩下算
係咪灌籃同轉身唔洗升都得

你係咪慣左面貼面咁防守？

企到個扇圈範圍邊或出少少守，唔好太貼就易守好多

轉身可升 灌籃唔駛

Hea 玩既話都係

升埋轉身灌一場都可以偷一兩球

普通角色 木暮算易守 反而潮崎難守 佢招轉身可以係45度位轉落底線射 個範圍好大

要隊友協防預判佢下一步要去既位
呢啲移步再射既好難一個人守

依排日日打好撚多場，最後都係冇嬴冇輸，好鳩哂時間，有冇方法突破下

啲每日禮包好似又重置左？

好廢喎啲數值
不過啲技好屈

十場巔峰又係有藤真個隊贏得一場

係咁彈網絡錯誤係做乜鳩

藤真防守太廢
得單排冇得夾係蝕底

我一打得多就輸多過贏
本來每日打2,3場穩定上分
我而家好撚後悔尋晚突然打咁多場

唔係樣樣都唔識扑 係守唔慣籃底
你叫我用清田仙道去扑第二段果d就易

藤真真係就嚟玩唔落去，想做波比啲新角都唔係咁撚過分下話，啲命中率改撚到咁
250潛全場七中零 五波空位全部都炒粉，隊友唔嬲鳩我都嬲鳩自己

岩岩打左場對面藤真五中一 （兩球空位）
一分鐘就投左
依家一見對面有藤真個心就定
好似以前見到四眼咁

好彩冇換

on撚9
玩玩下隻高砂唔郁
次次單排都咁黑仔

單排同高砂一隊 十個有九個都係負作用
板都搶唔到

本來好地地平緊分
邊個再話單排好撚易打既我打撚柒佢

打第一場咋 就中招呀

ok
第2場冇板 又中招

最有機會攞分係得接球上籃，
都係博對手分心間中偷到分

自從前兩日維護之後 藤真已經死撚咗
之前覺佢慢咗 依家射波都冇埋

打2分既藤真好撚屈wo 快到都唔知點守

而家咩排位

王牌2

你咩排位 我其實都鐘意玩雙木板
你唔嫌我廢就得 超級明星IV

專心打兩分好好多
藤真空位200幾潛3分命中都唔知有冇6成

雙木不如櫻木花形/高砂

無言 隻櫻木廢到要我做工具人幫手搶籃板 三井比人扑左4下 做假動作都唔識 3分球淨係入左球大招 其他都2分波

利申 我以為佢會選藤真我先選清田

邊個話單排有正常人架
正常人係咪去哂對面

應該未s
s左無理由咁低

第5場 垃圾小明

每場都獲獲新鮮獲獲甘
第6場 條友預選仙道我先選清田 佢最後選光頭

終於趺落王牌3

咁快又有抽潛福利

再下星期可能出新野 呃定你石先

又有抽潛活動

9成都係

第7場 唔識假上真傳同換手突破既仙道
我用池上 係咁交波比我控波做乜呀真係場場新鮮喎

我290 3分潛都唔敢用 用200左右既2分

再接再厲 低處未算低

好快會有人話係你既問題

0準備 可以完美skip,點解唔係1個月1次

上次無鑽嘅今次咪可以抽
不過我上次都忍唔到手抽多左150

第8場
好明顯雙排 玩櫻木+花形
咁好啦 我用仙道配合佢地 屌...隻花形唔撚跑空位既 咁我選仙道做乜鳩
之後玩到一半直情唔交波比我 花形舞足半分鐘都入唔到一球
隻櫻木就一直企係籃底唔守流川
我已經玩到色即是空既境界 盡管睇下仲有咩新鮮野

2分潛都入到3分 3中1 架都

第9場 未打先報 又係冇板

屌 隊友仲要選神 冇籃板呀屌你對面雙木點搶

藤真我中投6粒 5級
4粒三分兩分 5級

另外上邊個到塞曬中投，第一球空位9成入
全部都係三級

三分帶永不言棄3級 空位二中一

其實唔廢呀，靠佢單排上左巨星20星
係防守無咩貢獻

打緊巔峰無再打排位住，打多幾日應該上到殿堂

最後對面唔係雙木 偷到一半籃板 但係隻牧
本來平緊分 隻神自己射波比人扑搞到要ot 之後就崩潰了

有人負評 預左色即是空

唔頂投咪勁
唔知巔峰個堆係咪玩慣牧球球頂投
頂投唔入仲要自己出嬲嬲

屌啦 我藤真空位三中一輸到仆街

預着痴線隊友可以話輸左9成一場半場都算，黑起上嚟連續5、6場都預到先慘

你塞左幾粒5級中投未?
有架話好難炒空位

藤真全三分潛，要到後期先勁

冇冇王牌板一齊打 冇我唔玩了 曬時間

三分藤不了，無咩空位

對面識跟無空位射到三分

之後爆入去入二分是基本

純三分潛架話 第一球空位99%炒粉

之後我試過空位10中6左右
唔夠容錯率

上邊配法我空位10中8

第一球9成入，兩隻打法我都試過我中意自己個隻多d

睇情況，頭果一兩球唔使理佢預左炒
就算我2分潛都走去射3分，第二球空位都會入
3分潛就玩拉空

唔理啦潛點都要升
不過抽埋呢次+黎緊換高砂卡都夠呃晒我d 鑽

其實隻game對單排真係唔友好 匹配得西
賽前選人又咁短時間 想溝通下都唔得啦
入到場又係 個語音淨係嘈交用咁

見親神同三井都無好野 兩個人守住都照射
搶唔贏板就三條線 真係當人工具人

要睇運配唔配到好隊友
無運玩單排好難玩
除非你1個carry 成隊

神搭3井成日打到人投降
不過要有好的板

隻game唔跟位置去配人 最痴線
個本局PG SG SF PF C拎黎自己睇

對比其他角基本數值都係低

果個其實應該係比人係未入場前用
至於入場匹配就隨機

我雙三排果陣70%勝率 單排應該40%
只能做配角配合人 做唔到carry人

大家做好自己本份已經win 9成,但永遠都會排到水平線之下

睇個樣最快10中月

邊有咁快
福仔 短櫻 宮益都未出

鳩噏唔洗本

叉完電第一場又冇板
set sg就有板既都市傳說第一野就就完左

講緊2021 年

不如話2046啦

單排終於遇到新解事故!!
同隊隻花形4個空位不進!!勁!

d藤真點解成日in your face接球速投

之後隻花形去左對面隊 丫屌你 唔同我一隊空位就入波 玩野呀

無可能，2021 年似樣啲

係十個月後

已經有三十場左右冇遇過魚住隊友 想用清田都唔得

差唔多隻隻同隊既牧都只係識強投
對面有潮崎仲係咁話有大 連續兩次最後幾秒想出強投比人嚴重干擾都繼續擺post
識唔識比我投壓哨呀

好開心對面隊有藤真
頂投左三球唔入比人block左兩球就企定定發脾氣

屌最撚憎啲人失左波之後講別在意
仲要漏左幾次防 失波都係因為佢 別你老母在意未

岩岩將穩定中投重置哂
諗住全部人share一套超級彈跳算

別在意 放開投 他媽的

發唔發單排D人唔會有諗過大技留最後用
真係要投壓哨個陣都唔知邊個敢話自己普通射波唔會炒

set position 好似無撚用

會唔會出南烈
大招係批手爭

點解咁做

傳控唔知有咩用 用左都係狂比牧玩到仆街

屌你老母 手足都要屌你 拎撚隻未練好越野尻隊3分 我同我fd就幫你搶板
我花形 fd 赤木 對面高砂 魚 牧
俾阿牧撚 阿牧都貼撚到實都唔撚俾波 我花形打到中距 long2 最有能力拉開人地打唔撚柒俾 你拎藤真尻射都冇撚咁嬲 王牌打到咁

每樣一半最穩
彈跳未配到40阻攻 用唔出個最佳效果

40阻攻??

遲D 綠色會出阻攻彈跳 加埋可以40阻攻40彈跳 好似可以扇形外扑中投

黃色果隻阻攻滿左先得10 綠色整隻加40出黎咁過份

綠30 黃10

終於撞到神高砂 淨係識係籃底舉手 馬騮慢扣上籃都扑唔到

係咪好多未打過底既人走去玩高砂...

唔好咁，你果個已經好好

缺唔缺人呀王牌隊

終於抽中高砂

點解我用親仙道 d隊友都要堆係籃底
搞到我真上籃又唔敢 傳返落黎又驚中高砂伏

得返2千蚊 仲未中...d幣換哂錢了所以將d鑽拎哂去抽潛

抽左15抽
當慳返10000蚊
但無資源升

一星期2000鑽容乜易

係咁上下，6 個人企哂係底爭板，心諗你條矮仔植草入黎把撚

你地電話100%電可以打到幾多場

冇計二三十應該都ok

睇黎我果部太垃圾 唔想換電話 我用電話好慳皮架

用開清田 櫻木
想買多隻花形
大潛揀邊個好
衝搶/隊友信任/空位

咁我嗰部算新會好啲
你幾多場左右

10-13場

空中戰鬥 雙塔奇兵 衝搶 隊友信任 都可以用

衝搶

櫻木都用得 衝搶
隊友的信任少用 花形好少會2秒內射如果你唔識走空位
空位最廢 花形本身高中投 頂投都入

聽過好似有用 本局果到揀

如果對面兩個外線都識守
你兩隻都發揮唔到 因為無人幫pick or 引開第個

岩岩換左仙道

配隻仙道企係三分線就好多波波射

一星期5000鑽容乜易

想問排位 係咪都係跟你個榮譽戰區 地區黎排 ？
定係匹配先係咁

我花形就係空位 隊友 衝搶

潛能活動幾時開始？

換左衝搶了下次換埋空戰

花形我用空戰 投籃封鎖 衝搶，隊友信任用途不大，除非你3 排夾開走位

我跟！

不過咁講，依家有高砂你會唔會考慮用

花形用途冇高砂咁廣泛，我有啲後悔升爆左花形

浪射孖寶

點解木暮大招 我企係扇形邊跳 成日話我阻攻位置不對

四眼大技依家難扑左

同埋唔係個個角色都一樣位，彈跳都會影響距離

單排同隊 高沙淨係做舉手王唔撚守波

撞過呢d撚樣一定唔係打慣底
慢扣都守唔到

高砂冇錢養
但花形中投真心幾勁喎

花形 空中戰鬥 投籃封鎖 雙塔 隊友信任 衝搶 帶邊3個好

花形起碼瀟灑有型

兩隻點同
高砂拉唔空人 頂多要對面補位帽
花形可以拉開晒黎打

唔岩位
我應該有70%格到招大

真
本身都中意佢

無錢升就空戰 投封 隊友

睇你咩定位 單塔定雙塔
正常花形搭多個C或者櫻木光頭
咁就衝搶 雙塔 投封

扣大個d先最仆街
應開唔開，係要比人cup完或者輸埋先開
勁多呢d on9

最後一擊開大
跟住魚住開大

但唔知等到幾時
唔升高d潛同人打無乜著數

所以我都係升左先算
唔諗咁多住

等得黎可能都棄左驚
又或者唔夠人打又冇心機玩落去
及時行樂

點破角田櫻木陣

中鋒先要識出黎守

大潛自選箱唔知換咩好

本身用開櫻木 赤木 光頭 潮崎
已有永不言棄 突襲者 隱匿者 控制比賽 完美防守 投籃封鎖 空中戰鬥 衝搶籃板

係，我玩中投底
最理想係黃潛中投籃板
但唔知等到幾時先有
所以升爆中投阻攻算

街場配到呢位人兄會三井 對位藤真射爆
再睇睇你三井 ching識唔識配潛？

百搭潛

佢打到上黎王牌 條友連輸緊

屌巨星場 D高砂成撚日呃人誤傳 漏撚曬防

有d想試下封印其他角色淨係用仙道打排
面對危境要用奇招拆解 唔想再配合路人選角

利申 仙道唔勁

個個以為高砂好好玩 唔係打開底既都走去用

買acc

點解有d牧可以成場冇開過大

可能開左嘥左你唔知姐

新屎坑一定個個試左先架啦

賣中鋒ac 272潛 高資源

其實用仙道都好睇隊友

屋企人喺度真係打唔到機
成日叫你幫手呢樣嗰樣
幫遲一陣會死咩
佢哋應該冇online game呢個概念

每次因為咁樣輸都好愧疚
有冇人同病相憐

高砂用咩特質好？

係咁架啦 當你話等幾分鐘
就會話 成日掛住打機

但係一炒左又唔夠櫻木快 變左無限loop

屋企等屙屎果時先打機

揀花形通常有隊友玩櫻木光頭
唔係嘅話一射失就無板
而且花形經常對位sf sg
投封比空戰較為適合
所以 衝搶雙塔投封最好
如果係玩空間陣就換衝搶做隊友的信任

啱呀

唔係球球都要你出嚟守
中鋒係企前少少
隊友失位先出嚟幫手blk/干擾
好過比佢入 但你預左果球無籃板
隊友無失位就唔洗出

Btw見到角田櫻木就醒目揀赤木 揀魚住先輸8成

雙塔 卡位 多一點 投封 隊信 空戰
呢到你有咩就塞咩

花形唔係對位c咩

賣ac(神98,藤真98,三井100)
(清田94,櫻木56,赤木42)冇人用板就勉強頂住先

三分潛235
板潛 190 有衝搶

利申 兩隻ac玩唔哂

睇同隊有無主塔，赤木魚住一定對C先

唔好當花形係中鋒
佢單板係輸梗
當佢係sf/pf

我魚住 池上 神
對面櫻猴三井
池上又要換防對三井
神就要人盯人自己守三井
跟住就掛機

神防守咁廢就收收皮乖乖地守清田後徹

仙道全能角色 最唔睇隊友咁濟
依家巔峰爬分最勁個批好多都係用仙道
無牧佢就係T0

我前2日都同佢打過 隻友傻閪黎，鳩射全炒秒投

佢係進攻手段多，但係都點都要有多個副得分手分擔進攻壓力
試過有次搭個植草，我假上真傳比佢空晒都唔撚射又回傳返個波比我，我進攻好似一打三咁比人追住黎扑，仲要比佢開咪屌仲教埋我打波
植草有空位就射埋佢啦，唔好以為自己抄截到就叫做左本分

喂屌， 我估唔會有第個用呢set 潛
條仆街仲要鳩射
心諗10 球都唔撚入，應該佢黑仔瓜
入去一望屌撚左出聲

隻驚不嬲無乜角色可以撐得起單得分點而無隊友夾
怪仙道不如怪植草 本身垃圾角
除左打某D陣有奇效根本出場都唔應該

條仆街害唔少人

琴日同隊有個仙道 唔傳波 淨係用後仰 球球後仰入曬 勁到痴撚線 對面兩條友都防唔住佢

後仰頂投不嬲屈 花型流川都係靠呢招搵食
隊友籃板勁少少 已經可以無腦屈人機
除非下下比人捉哂路block到仆街

比佢鬧到狗血淋頭
第二場又撞到佢同隊，佢用長谷川成件事即刻唔同晒

btw之後睇佢長谷川原來用返植草套抄截潛，被動截波其實拍得住植草頂干擾射波同單防都強好多，點解仲要用植草

對位如果係SG PG嘅話頂干擾會易入啲
有啲想將件衫轉做抗擾算

正玩後仰感覺用中投好少少

但係仙道後仰幅度無流川花形咁大，成日都中干擾咁

中伏 換左藤真做gay伴
隻仙道唔覺快左

幅度有
係因為佢射個D要換手 會delay個一陣
易D比人跟 用多D換手突破厄下人先得

宜家通常都係用後仰換手突破做起手式，好好用

點解？

赤木板點高啲 範圍大啲 籃板勁過魚 可以同櫻木搶
赤木行快啲 易補防搶板

魚行太慢
通常3分唔入都係遠板 遠板既話輸梗
好難補防

如果唔係巔峰既話用高砂好過
對呢個陣應該拎分唔算太難
容易出到籃板大技

識玩仙道一定最勁
百搭 控波勁 中投 上籃 假投 封波
正常隊友 屈到喊
中鋒搭埋高砂
好難守

有齊隻game最屈既2招
假上真傳同阻攻技
基本有呢2招是但1招已經好勁

花形對位中鋒都易屈
對位紅毛果d 其實好易封到或者干擾
流川用宮城都封到 仲之夠快
同埋點都要加投籃封鎖 好有用
剩係守佢Fade Away
佢入去就交俾內線

其實宮城加投籃封鎖 可以守死好多射手 真頭係封波 離小小身位 都夠快

用緊後3個
夠升第四粒V我會投封換多一點/卡位

由王牌跌落返明星 次次單排都有雷友
你老母 最撚多弱智三井 阿神

呢個真
有隊友專登揀角田幫三井pick
條on9又自己轉轉轉 轉到去對方面前先射
仲好意思三間 希望佢睇到九龍東人

暫時玩緊3分藤真
想遲下練多套潛 玩 花形 高砂 長谷川
想問想砌套依3隻都玩得 遲下係咪有新潛能？
要點砌好

認住呢條撚樣
打仙道冇貢獻
搶唔到幾下板就投降
企喺度唔郁
本身輸兩分咋仆街
人地兩隻c一隻screen out一隻跳
點搶呀

咁睇唔開

有無人知蝗服幾時出新角
武藤同小田

做咩？

真 仲玩三分藤真
比人屌硬
2分藤都好D

有中鋒我一定唔選花形
淨係一隻對位流川夠入你20分

我比3分真curry過

仆街同你經歷一尻樣

利申，我單排，仙道8500分

3分真頭3球空位通常入得1球
之後先會啟動補償機制，但已完場

今日輸親 9成都係同隊有個低潛浪射 打到心很累

屌佢老母 d雙排香港狗係咪有狂燥症，係街一開波收唔到網 mis左2球就屌哂老母，自己30秒比對面炒10分 ，之後秒投

所有香港雙排狗都弱智 已經唔係第一次

好彩我係雙排貓 唔係雙排狗

有病睇醫生啦 2隻顛狗， 手足都要屌撚柒你架啦

真心係香港人雙排特別on9,已經好多次係冇啦啦2條友開mic屌人

想問有無巴打見到對面櫻木 焗pick赤木嗰陣會用彈跳潛加卡位大潛？
次次唔夠櫻木搶好撚嬲 想知效果如何

你300潛？

力量 彈跳 各220左右 明星

王牌場 有隻明星 神 佢朋友櫻木 對面兩隻守神 都唔分波比我 下下頂投 比人狂block同偷波 即刻掛機投降 好心佢地搵多個人三排 唔好害人

垃圾序
NUQQJ3ECDD39

藤真依家三分好唔準
空位成日唔入
本身分配左資源落三分到
搞到本身2分都唔準 2頭唔到岸

雙塔自己唔洗係中鋒大前？ 我見大神有人清田帶雙塔 有板又有中投好似幾好

雙塔隊友有中鋒大前就有buff，自己唔使中鋒大前，所以小前後衛帶仲開心幾乎唔使睇陣容帶，花形內藤高砂反而要睇陣容有兩底先帶，萬一得自己單板就廢左個特質

成日人地隻藤真三分球球入
我隻空位都二中一，但明明我黃潛都升爆

咁可能對面板潛高啲啫

我試過櫻木200潛4級板
搶唔贏隊友角田
睇返角田升咗啲部份5級板

都係同神玩好玩 d三井都唔識配合擋拆 自己鳩轉就射

變返上面既說 傻鳩係唔分角色 主力階既神果然係果個級數 仲要頭2個空位都唔入
對面藤真3分100% 你地又話一開始會3中1

回力標

隻神主力階 我地唔應該歧視新手

巴打勁
我打到六千幾分唔上唔落

屌巔峰兩場遇到同一條傻鳩
兩場企係葫蘆頂到等波射唔撚郁
屌要企企底線啦

準備好拎去排位制裁隊友
Btw 用緊一隻手指練連技 有時會撳錯/唔夠快miss 左
特別係假上真傳

垃圾遊戲 系統要你輸就輸
利申 王牌1

對上兩個Post 都有講呢個問題

藤真而家個補償機制好單一

三分潛 (三分+35以上) 頭4球空位三分最多入2球

玩到殿堂以上都知入唔入

明知係街就咪玩啦

我頭先打匹配 對面果隻7球入哂

我係屋企玩有時都會遲入場

一比人領先幾分就好難追
高排位既話

無咩可能

+40 三分潛+手感提升V 去訓練場空三都唔會7中7

佢一係炒2分入3分咁不斷Loop

係商場等fd咪玩下囉，100場都唔會有一場係咁，咁啱唔知佢個個角落收唔到

花形搶唔到板係咪正常
對櫻木唔夠人哋秒板
對魚比人撞開

咁你比人燥都應該

花形高遠板可以贏
低板靠反應

痴線先2球都要屌哂老母，係咪平時人地找錯錢比佢，佢就要殺人全家？ 王牌場渣喎，洗唔洗咁呀

可能佢晉級場

根本係勁 開波輸4分有幾閑，事實上佢2條垃圾轉個頭比人炒10分 又要屌又要個人垃圾

屏山特撚登
你用牧扭撚夠屎忽花未

好心啲0-2分1板0抄0阻既7頭係比賽即末段唔好做指揮
交返比嗰局有貢獻既人揸返主意 就算行錯步都係輸返比自己
頭先有局最後幾廿秒 我隊lead緊3分個流川話拖時間 我同個底走到中場 個仆街插花去到個底以後交比我地交失波我跟都跟唔切 比對面追返2分
仲lead緊1分 佢就落order話再拖時間跟就比人偷左個波
仆街 成隊20分我拎左14分最後就輸左係個成場神隱隊友身上
如果係我比人偷波都無咁嬲 宜家好似比個躺分既搶走晒我之前既努力

anson3q定mj

咩高比唔記得啦
仲有一場打到最後10幾秒 差2分球權係我隊
個0分神 成場無出過手突然最後出手最後比人一巴打落去
點解巔峰賽啲人可以咁9 我記得呢個個名天堂醫生

清田中投唔係差
點解好似空位射唔多會入

冇巔峰打 打排位即刻贏唔到
打幾場三排夠膽死場場打同一隊 俾人捉路即刻收皮

我有場見另外兩條友唔玩板 咁我玩赤木 我未入場就講定「不會」 屌之後入到場搶唔贏有個on9仔開咪屌 廣東話應該香港人嚟

唔洗理
唔識玩無計 配對系統on9
有時排到3個底 真係想死
屌如果好似pick果陣走場就好 好似LoL咁

可以*

屌你老母 俾曬明星V我夾排 幫搶都唔知係乜呀佢地 屌 好撚燥

隊友出晒中場佢入底係佢戇鳩
正路拖時間一定企喺控球隊友附近
仲要走位避開對手中途抄截

但係完場數據低唔一定低貢獻
例如全場幫射手隊友拉空位

用池上分數通常都慘不忍睹

呢隻咩垃圾game 黎
每日係屋企玩親都實lag 高ping
執柒左佢啦 垃圾Dena

update完之後我未試過有爆ping
通常身邊朋友爆都係用wifi先會

2球都夠輸有突啦

系統局我都試過用藤真射6中6
不過一百場可能得一場
基本上藤真三分一般就有機制係二入一
如果連炒兩球，就之後連入兩球做補償
如果連炒三球，就連入三球...如此類推

入就入 唔入就唔入
邊有數計

而家呢個Patch 既藤真，係有得計
空位三分，頭2球係二中一，而且多數第一球炒粉

我對親都好多試過連入2球空位喎

第3球必炒咁

頭兩球都入有機會300 潛/ 妙傳加乘

陸服藤真都係計到數，計到而家全部玩番2分

陸服玩2分係因為根本無空位3 分喎。。。

干擾冇表現分加

有無ching解釋到點解我主力1
會配對到啲最佳正選啲廢柴咖

有人雙排帶人玩

個問題係轉個頭比人炒，咁會唔會剩係個輸2球？

想收隻牧/仙道 唔洗好高潛 有一定天賦就ok

星期日d垃圾出哂黎

儲緊幸運值同藤真卡
我之前玩3分流，好食隊友，又自己玩多，去到明3就上唔到，轉左sf 仙道
仙道係好，但有時落後真係要靠3分手去追，或者拉開比數

所以都想轉返藤真，最少可2可3
都會keep 仙道，易夾團隊波

啱啱撞到隻赤木係咁要波入樽
咁多人睇住梗係唔比
幾round 之後開波直接3分...
排位又豬一場

一堆牧係到扭屎忽扭撚到最後幾秒先傳
一場N球最後兩秒個波傳俾我魚住想我點

池上呢隻角真係好屈

得分能力一般.不過佢既優點好明顯

平時3排 我守尾門 ， 對面玩3分必選
識玩其實用假射轉身 都可以偷到分

係明星用仙道要靠三分追分 姐係意識/防守仲有待改善 藤真宜家d三分咁唔穩 追唔追到都係靠彩數/對面唔識防

用緊仙道轉藤真一定會後悔

屌高砂根本防守黑洞黎淨係識舉手

究竟咩情況會叫人幫手搶
次次幫搶完 發覺佢哋2百潛都唔夠…

好日唔會打係RANK
終於明白大師咩感受
我係第3個掛住2隻PG
前面2個蛋散諗都唔諗藤真/神
咁我咪用角田 仲好有心講 玩得2場既
丫佢老味入場2個瘋狂鳩射3分冇傳波制
下下彈注意籃板
屌你老味我冇潛對面仲櫻木+花形我點搶呀

打10場.場場都有牧

你上到咩級既1或2系統就會開始俾d下一級既隊友你，明星，主力，巨星都會咁，單排就預左系統屈9你

對家勁有時真係偷2-4分都唔易，我覺最重要係一場出到兩場大絕偷到波，唔甩人就算做足功課

自信依家野，個個人都唔同

會唔會人地角色池唔深 得1，2隻？

手風好唔順 連續兩日輸五場明星單排 差啲機都車爆

好多妖魔邪神

琴晚連輸幾場
對面有藤真截到偷到，隊友仲吓吓行勁衰又控好耐
俾人偷到灰

啲人係咪真係咁唔熟點打其他角色⋯⋯

冇潛其實你可以照用返pg可能仲好

上到傳奇都大把人防守意識好差
真係要上到30星先叫冇乜伏隊友

揀人時間好短，單排果時唔夠時間同街人溝通
或者希望d preset message會有多d option

見第三個玩家個pool好單一，想佢揀先，我睇住人地 counter pick。次次都好fail

所有有中投既角色其實都應該係隊友拎到球權果陣走空位，一接到波就射中投，唔駛扭呢樣果樣咁多花臣，愈扭就愈多人

連續2場1on1用櫻木贏流川
真係好有贏宿敵既感覺

屌真係好撚嬲，連續三次晉級game就黎個troller，自己交失波就放棄，仲有成 3 分鐘，on撚79，屌你老母

好鐘意用池上
佢最似正常人，冇誇張的突破（一步就離對手勁遠-木慕長谷川）或者無腦入樽 如流川清田

佢只有彈前彈後射同fake，勁考反應

似足公園阿伯打波，冇花巧crossover, 只打合理性

有空位就出手，用最少體力換最好效果（真人打波唔會有無限體力, 無可能成場插花拜佛）

對家有鐵也或猴好難真係有空位出手，除非主攻手真係夠勁引哂兩個去守，走空位最好踩住三分線走，佢fake shot個特技根本好少會係範圍內

去到高端場基本上大家都係玩頂投二中一
唔比人block已經ok

光頭真係最多空位中投果個

雖然都係2 中1 左右

花形 3空位全炒
叻仔到呢隻驚
我有潛 升爆天賦
好彩係打ng

重點我唔係中投 我用騎馬同拋投 咁撚近籃框都可以空位炒

試過拎0.5秒都比藤真偷到

係咁 對面隻高砂勾手準到 嚴重干擾都入
花形中投潛全滿都空位炒

真係on撚9
改撚到咁 點玩

邊個係到負皮

反支那救星?

呢條撚樣如果大家遇到..算大家唔好彩..
一入到揀角色,,就話要雷我地,,之後成場唔郁..再開mic屌我地..
又唔投降...把聲仲要唔係小學雞..

拎左佢隻野黎玩?

澳門狗

其實全部角色都唔準VS高砂射極都入

冇啦..聽番d巴打講..岩岩台灣直播主都遇到呢條友..又係特登雷尻人
唔知咩心態

可能del game前玩鳩人

個黑名單 係咪廢架？

星期六日特別多痴線佬

全部阿神仆街死 唔該

笑左，原本你個陣打對面瞓住都win

依場笑到癲 對面隻櫻木力已盡

好撚尻 其實我同藤真打2man game都夠玩

咁呢啲冇計，但要防藤真/宮城既話就要係咁近傳
一場俾人拎返3-4個球權就已經唔洗打

仲有協防嗰啲又係，大部份進攻球員係冇得單防，要企好個三角形協防
單防守唔到又俾人三間

阿神勁永遠係對面+自己友守唔到

一拎波就俾人偷呢啲我唔會怪隊友，因為都係機率黎，我都會俾人偷
但明知人地易偷你仲控咁耐既話就係失誤，一次都話當你醒唔起（我都會），俾人偷過仲唔快快甩手就聽俾人偷

呢啲sense有同冇爭好遠，咁樣失球權真係好傷

屌你老母點解永遠比兩隻弱智既隊友我
永遠垃圾一招大都未用過既牧肯撚定同我一隊
仆你個臭街

有無人用潮崎覺得有bug?

轉身射個招我推右邊但去左邊

我個陵南球場唔見左既喂

17抽仲未中高砂 得番一千蚊

用花形好過啦

唔同玩法既

單排地獄
今日星期日過左12點等小朋友訓哂先

過左12點少人玩仲慘 成日冇板

個人認為最高勝率係12點打後搵fd同你3排,唔知d人眼訓定咩,實力真係一般,通常都輕輕鬆鬆,同埋都仲多人玩,都唔算等好耐

有牧有黑t恤點都唔會係小朋友啦，重課黎
大佬，你唔識柒用就咪鬼拎出嚟害人啦，技術向你撚唔掂連大招都唔撚識出就返去老母個西到再練過先啦

我隻花形又痴撚左線 空位唔入2球 干擾唔入2球

翔陽三子都係被逼害

痴撚線 今次到清田空位兩球唔入
黑到連仙道上籃都唔入
睇黎今日唔打得排位

真係唔好怪人開咪屌
d人打到成pat屎咁
2打3仲要帶住個負累
用三井淨係識轉身後撤三分
比人扑左幾球都要咁做
真係廢到癲

最慘係用角田幫手 d三井都係好似部機器咁 照樣轉身就射

係
角田係多餘
未行到埋黎佢轉身轉左去人地前面射

識唔識打籃球真係好易睇
淨打機唔打籃球果d人好易操作好似電腦program 所有動作set好左 面對咩情況都係一樣咁玩

唔會set pick，甚至唔食你個 screen

有大心臟既翁金驊玩三井應該場場30分

有些少籃球sense或者打過2k都識玩呢隻game,不過大部只係玩所謂嘅情懷

頭先匹配又用角田幫神pick 今次隻神雖然係主力但都總算識玩
一野撞開哂池上仙道好爽 引埋隻魚住出黎 之後角田可以一野撞開個大屎忽魚住 真係好唔真實

唔會囉
佢會開咪屌
教練上身打戰術
屌到投降

屌你老母 玩清田無三分能力 企係三分線外面淨係傳波做乜撚野

可能佢左手玩緊賓周

角田留返同fd先用啦

三井或神有角田或高砂 單擋應該點守？
成日比人pick甩咗

冇
對面一早走埋黎企定定pick
你咪企佢後面睇射手向邊面走咪衝埋去
只能避開佢等隊友幫你補位 冇計

如果隊友識封 你試下企隻射手一邊唔好俾佢有兩邊走

就算唔係角田高砂 識玩既pick好易撞走個防守球員 單防冇可能架啦

今晚全部都同進攻高手同隊
有三井 籐真 越野 四眼 仲有魚住
全部無傳波制
我學識每場起碼拎7、8個板 但輸q晒

我半放棄 冇咩籃球幣
一係換框 一係抽多最後一次

換框有乜9用?

冇9用

之後好似有成就
有20個頭像就加彈跳
框就唔知有冇

第18個又冇高砂 冇哂錢

3萬6 都差唔多夠一個高砂

自己果隊係咁空位唔入
見到對面高砂勾手干擾都入就嬲

我無乜前都唔係咁想抽
都仲未夠錢買埋光頭開高砂緣

冇用 純粹換吓

要唔計幣換果一萬蚊